{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령 르꼼떼블루 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 もし人数の追加が必要な場合、中学生から大人までは1人当たり1泊3万ウォンで、24ヶ月から小学生までは1人当たり1泊2万ウォンです。 追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があり、最大人数を超えると宿泊できません。 小児(2~13歳)は1人当たり20,000ウォンです。 各棟にあるテラスではBBQが可能であり、円形グリル、炭、バーベキューテーブルは30,000ウォンの追加費用が発生し、料理はお客様が直接準備する必要があります。 4人以上の場合、1人当たり追加5,000ウォンの料金が発生し、事前に要請する必要があります。 ゴルフ練習場は無料で利用でき、個人用品は別途持参する必要があります。 利用時間は現場の状況によって異なります。 キッズ遊び場がある客室は、予約した後、事前に要請して可能です。 追加費用は1泊当たり30,000ウォンで、現場で支払う必要があります。 駐車は無料で、Wi-Fiも無料で提供します。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 12月20日から12月31日までのキャンセル規定は次のとおりです。 入室日から8日前の17時まではキャンセル料がかかりません。 入室日から6日前の17時までは20%のキャンセル料があり、入室日から4日前の17時までは40%のキャンセル料がかかります。 入室日から2日前の17時までは60%のキャンセル料があり、入室日から1日前の17時までは90%のキャンセル料がかかります。 入室日から1日前の17時以降、当日キャンセル及びノーショー、入室日の時間経過及び実際の入室後は払い戻しできません。 ホテルは予約完了後10分以内にカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能であり、入室利用案内は詳細に提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "中学生から大人までは1人当たり1泊3万ウォンで、24ヶ月から小学生までは1人当たり1泊2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は現地で支払いますか？",
            "answer": "はい、追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "BBQの料金はいくらですか？",
            "answer": "各棟にあるテラスではBBQが可能であり、円形グリル、炭、バーベキューテーブルは30,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゴルフ練習場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ゴルフ練習場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッズ遊び場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズ遊び場がある客室は、予約した後、事前に要請して可能です。追加費用は1泊当たり30,000ウォンで、現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "Wi-Fiも無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金の規定はありますか？",
            "answer": "12月20日から12月31日までのキャンセル規定は次のとおりです。入室日から8日前の17時まではキャンセル料がかかりません。入室日から6日前の17時までは20%のキャンセル料があり、入室日から4日前の17時までは40%のキャンセル料がかかります。入室日から2日前の17時までは60%のキャンセル料があり、入室日から1日前の17時までは90%のキャンセル料がかかります。入室日から1日前の17時以降、当日キャンセル及びノーショー、入室日の時間経過及び実際の入室後は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは全額返金可能ですか？",
            "answer": "ホテルは予約完了後10分以内にカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズ遊び場の利用案内はありますか？",
            "answer": "キッズ遊び場の利用は予約完了後、事前に要請してください。詳細な利用案内は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 593
    }
}